有冇巴絲明知佢唔會係最後一個都會繼續一齊？

咩條路自己揀仆街唔好喊
我聽左十鳩幾次
但係我完全唔覺得佢嘅將來會有我
佢對將來係零計劃
有時諗起佢真係心都灰埋
都唔知點解自己仲咁蠢
仲對佢咁好
明知佢唔會珍惜
我真係唔知點繼續行落去

點解會覺得行唔到落去？

點樣明知 你係未來人？

我都係
明知佢唔岩我
佢仲同我一齊 只係未搵到個更好
有時我唔開心同佢講
佢理都唔想理

但我真係唔捨得講分手
我仲要longd 緊

純粹好奇
邊到同邊到嘅long d?

覺得佢冇左我其實都冇咩大不了
我對佢唔重要

男朋友冇30歲都唔想結婚
我就想28歲前結婚，唔想咁遲先生小朋友
成日諗到依樣就覺得大家目標唔同
覺得對方唔係最後一個
雖然大家感情好好
但係我始終覺得冇將來

利申: 男朋友細我一年

其實好撚近

咁如果你搵到個更好嘅
就會唔要佢？而去追「更好嘅佢」？

如果可以係最後一個就好

又係可有可無

每一次都希望係最後一個

其實無得我唔走
係佢唔要我
佢每次都講好多難聽既說話
就睇死我對佢死心塌地
差左我下定決心果一下

仲繼續一齊緊 唔捨得分